睇唔出呢條Mk妺係金融界做到副總裁

轉至1898期ED經濟一週

副總裁林慧欣！

估唔到年紀輕輕應該未過30已經做到集團副總裁，我呢d濕勁u仔應該可以跳樓
仲寫到一篇咁既野出來分析，我都未睇得明，睇兩句已經搵周公！

真係有眼不識泰山
佢應該叻過唔少lihkg仔

你知唔知一間呢類公司入面有幾多個VP?

走堅點解?

8大u仔仲做緊d廢柴工既唔該自我反省

包括我

寫埋篇文都唔知up乜撚

天裕
隔住嗰moon都聞到天水圍陣蝗味

我估係走強

做投資三兩年都未必寫倒呢篇野(鳩估)

??

識講飛龍就可以做呢行

我投資十年都未睇得明
呢條Mk妹大有前途！
財政司司長人選

右上角
天裕XX集團

都係信報copy 出嚟 不要分那麼細

佢哋照抄？

望下旗下嘅公司就知佢背景唔簡單

佢啲中文垃圾到喊

lm

啲標點符號
好多用錯位，個句子未完已經有個句號

仲係咪處女先

我中學有人同佢同名同姓，又係mk妹

成篇野應該抄返黎
冇乜個人觀點, 係其他文章左抄右抄嘅感覺

括號香港做乜春者講到真係國際大公司咁

入面最低職位應該都係經理

幅相成浸MK味, 點登得上財經專欄

(o) -> ( O )

你識含撚你都得

唔講真係唔知

深哥?

黃金交易->中性立場
好撚玄

仲有高級

呢啲mk其實係咪淨係識非農

佢篇嘢同非農數據有關係咩

全部都係副總裁

好好既工作環境，無階級觀念，經理、總裁、顧問聚首一堂

美國農業部官員

張相好似IG copy出黎咁

個個都坐唔正, 不似人君

MK大茶飯

上次有條友打嚟sell金又係用非農
係咪真係咁萬用

入邊乜鳩都係叫總裁，副嚟講算係垃圾

求相中人真實姓名

係唱淡嘅 堅係利好

你夠天佑啦
屌你老母五十步笑百步

硬係覺得呢d mk妹係靠賣身上位

搵打手寫有幾難？

想知呢啲副總裁一個月搵幾錢

個個星期五都會出一次嘅非農
最大影響係出嗰時嗰10幾分鐘

雖然不知道是什麼 不過聽起來很厲害的樣子

者係avp啫，人地以為跟ibank嘅ranking就做ibanker，咪又係倫敦金

倫敦金囡

Post title黎
升左職咪改埋名

又真係唔好笑人
人地雖然叫副總裁唔知堅定流

但點睇都唔似搵一萬蚊就扮哂野
搵三四皮都贏大半香港人

副總裁= vice president = team lead
one man band team lead = 副總裁

一個月先一次

副總裁呢啲一街都係啦
入面最差都係咩總經理咁上下

呢d專欄全部都係用錢買個位上黎登
然後懶係有權威咁吸引人比錢佢昆
買金=昆錢

倫敦金行情ma
非農 現貨黃金

一入行就叫副總裁架啦，一定堅

上司坐房
細既全部逼埋一齊

舊同學 又係乜乜副總裁

倫敦雞

事實係

個人認熊玩股票同玩倫敦金既唔同
差幾皮

0.3個百分點至2.6%

呢個講股都無倫敦金咁柒，又有牌

想打強字唔識打
用速成打堅，出個強字

係咪全部都係副總裁嚟

呢個正常好多

講啲野其實幾pro

起碼講d數據似樣的 不過隻股票就

平均時薪growth rate同上一個月比跌咗0.3%都可以有結論出到嚟

呢d倫敦金=呃你簽授權書，跟住幫你狂賣出賣入食佣，上去嘈都冇用，政府無規管+我懷疑d老細黑底黎

副總裁，笑死唔笑死

仲記得果張相：請準時番工

應該坐房果d先係，呢d經理黎

唔靠塊閪唔通靠個腦咩 分分鐘中學都未撚畢業啦

有電腦果啲係咪高級經理

咁樣黎講佢係咪叫正常果班？
我唔太識股票自 左先

大公司 個電腦mon仲細過我屋企果個

知唔知李嘉誠個Mon 22寸

圖入面果d mon唔係比班經理用，純粹播下d主要股票咩價

成班人底頭用電話
是咪扮緊女呃人投資

又係呃鳩人

點解無男人

懶得cold call囉 打10000個電話都唔知有冇1個水魚上釣

有，但蝕底過女，女易d引人上釣，又有得做床單

澔天改左名咩

實德 灝天 長昇 訊匯 天裕
咪一鳩樣

仲有大田 英x 呢d

做多幾年勁過Goldman Sachs 班banker

呢間天裕咪即係Noble Holdings Group？隔離Post 有個MK妹中學畢業就即刻做COO 都係呢間

個個都係副總裁

請大家尊重性工作者

副總裁係最底職位 一間起碼幾十個副總裁

夜晚睇嚇鬼死

天祐副總裁

佢以前都唔係咁
搞咩呀
嚇死人咩

有無人聽過宏才國際

呢d倫敦金=呃你簽授權書，跟住幫你狂賣出買入食佣，上去嘈都冇用，政府無規管+我懷疑d老細黑底黎

約出來就會變男人架啦

改名叫飛龍控股集團

顥天好多都好似係 黑社會轉晒型啦

寫乜撚嘢

同騙徙無分別
佢地打D野有哂template講到好玄咁引你入錢
而家少咗香港人受騙，佢地會用fake GPS係微信/其他平台扮女人呃中國人/外國人
呃到人入錢就食哂你手續費，入錢同送錢俾佢洗無分別

副總裁 開幾多張床單先做到

呃埋呃埋咁撚多陰質錢 買個大小小既mon啦

你地睇哂佢打d內容先 成編野9588 上網抄抄埋埋又扮自己寫 佢不如寫金價格可升可跌

我都想po呢個，細粒mk妹已經副總裁，仲ig招人荀工

巴打發緊夢？

我有中同又係做呢間，見佢ig po名牌忍唔住

成班金融才俊咁款

換蒸餾水個個都副經理啦

全部啲樣都好似ET

大波肥妹中五走撚左個個?

我錯了
anyway天佑女皇

聽過 skout識到條女係入邊做到好有錢 唔知堅定流

早排識左個year1 女仔，蠢下蠢下咁，話有人搵佢做金融，佢講到好威威咁係幫人投資，我話你乜撚都唔識，做乜撚野金融呀？實係倫敦金啦，點知見完工真係，仲要同我講要考慮下做唔做

乜咁多人覺得真係佢寫

又係呢D電腦無部MON都無舊日日坐係到拎舊錢影影影嗰D囉

入面應該有連登仔

呢d咪organic organisation囉 google Apple 都係學佢

成班響度捉Pokemon 定殺緊龍

on9

一定係夢想工作

橫掂都係篤手機點解要租個咁大既office
佢地d 客都係coffee shop傾咋嘛
租個體育館都得啦

d人識唔識分ibanker同依堆mk

屌 除左「床單」我真係諗唔到點解會有人真係俾錢佢地玩倫敦金

依d 女真係執到都喊三聲
除時真係信依個世界有鹹蛋超人

港女不意外

女都仲話可以靠個閪搵兩餐，男嗰啲入去係咪食得屎？

識揀應該係成日上電視果位瑞銀董事

兩個氣質黎
明顯讀得書多有內涵

買專欄？經濟一週咁垃圾

一路開市一路un

好多呢d人賣xx金

蠢撚到

金融G未聽過

即係"流"囉

篇野都係講堆大路野
不過個文筆好奇怪 好似幾篇文 格硬 貼埋一齊咁

依d倫敦金唔洗睇個市

男既基本100個都唔知有無1個有客

佢地班友係咁上下水準

瘦到得骨 厭食症？

條女d內容抄bloomberg 架wor

估中加息 又執幾百個

瘦到得骨 厭食症？[/quote]

吸毒

好想係office公廁中出mk公廁

唔是，個名太普通。撞晒名

瑞銀喎
點同d倫敦金狗

呢D牛屎垃圾mk妹，上鬼到大枱咩
咪又係搵人代筆尻吹

好明顯佢係雞俾人包啦

又金融又娛樂又大耳窿
成個黑社會生意架構圖出哂黎

小弟無知
想問金價同就業數據有咩關係

咦 我識佢😂😂

又咪要含要叫床

唔關

金價避險工具
戰爭 經濟大衰退 美金大幅貶值等等 冚家產因素先會升

靠個閪上位，雞

唔抄點呃班老散 只係話佢抄岩野... 叫好過件副總裁少少

肉金定佣金，我識撚分呀？

都唔係新聞嚟㗎啦

G 閪

話時話, 點解啲MK妹咁鍾意揦口揦面咁自拍既

所以話呢港女

個天裕我睇既

篇野左抄右抄

以前公司個靚女sales trader都成日上bloomberg寫野

啊豬啊狗都話自己係vp 成條街都係vp

有個大學frd好叻女 3大first hon 去左新加坡返ibank
都係mk妹瘋狂美圖個啲黎 但真心叻醒

搵人寫完再貼返IG個Profile Pic 入去

搞掂

的確兩個人嚟一個臉白啲 一個暗啲

飛龍！

之前係ig教人減肥 真係害鳩人

倫敦金好鍾意睇非農，次次一出非農就有賺錢相post

天水圍得罪你D咩

何方妖孽
個下巴整到妖怪咁款

咁究竟呢d公司有幾多副總裁??

竟然夠膽出文

點解2018年正苦都重未出手

極品

真係無氣質

總裁一個
副總裁可以無限個

去睇睇銀行商務部係人都VP 就知道

佢冇拎埋閪黎上位嘅話
我今日仆街死

老母話唔識股票都知道你班講金又講非農既𡃁妹專呃精蟲上腦男人

做地產保險起馬都要考番個牌仔，做金真係智障都做得

呢度休息室黎嘅姐
真正嘅辦公室酒店房
係床上面 同啲客傾生意

呢本野係咪痴撚左
搵個倫敦金妹妹寫專欄

慈善有限公司

依d低質無知識既人 點會諗到咁做呀

呢句真 波叔份budget有邊項你係睇得明
Dse考試費, 海洋公園.....
所以做財爺呢個位就係要呢種人才!

佢哋依啲搵幾錢個月？

你應該問, 呢D人每個月呃幾多錢

屌開埋大把空殻公司啦

唔會識寫文

瘦到好似有病咁好睇咩

上面張圖，港女Nicole：真實同demo有咩分別

根本就係老黑

登上自己官網
標題「百多名副總裁參加年度大會」

完美解答

走堅，我都係第一次聽。
學海無崖

最好笑係利息又好匯率又好就業數據又好， 都同黃金有關係

我都未聽過
上google search呢個字
發覺應該係台灣啲用字

用搞資產管理公司金融公司坤9人副身家投資基金倫敦金等

再搞財務公司借錢俾班呃完佢既水魚on9仔去借錢再贏追返

之後再搞娛樂公司洗黑加可以做靚招牌宣傳公司

搵埋咁多錢最後就搞間慈善公司左手交右手避稅

成個模組呢間天裕集團又一好好例子

如果純為搵錢唔講良心

MK妹vp ，學問同涵養，已經涉獵到台灣財經中文，令我汗顏

上面既WHATSAPP圖仲有冇多?個港女不得了

智商低過董建華

想問佢地知唔知非農就業數據係乜

重點

繼續鞭屍

儍閪Nicole同個fd過澳門玩，廿萬變四十萬，就信人。成副學費身家廿萬輸淨十二萬

More!!!

咩樣 條港女 上菜級 都幫下佢既 幫佢操返幾隻動物 應該回返近啲

如果唔會 算數啦

動物？什麼來的...

咁其實都岩既, 但佢地明唔明個關係 係D乜姐..
人地講non-farm payroll, 佢地就講飛龍...

你睇下每月非農郁幾錢就知個關係

個西樣腦撚到

膠

所以話你係香港係做d背住良心既野就一定發到達

一人公司CEO都得啦

周圍copy啲嘢合成
你梗係睇唔明啦
原來而家上網copy下野就可以出專欄

美國CPI待產之際，黃金空頭未卜先知FED加速收水？

OANDA亞太交易部門主管Stephen Innes說：“黃金交易員正在採用更為中性的立場，儘管3月加息已經得以完全反映，但交易員在等待美聯儲聲明和關鍵的前瞻指引時通常會有些緊張。我們應預期利率不確定性在短期內對價格產生壓力。” 美[url][/url]國政府預定在北京時間週二20:30公佈消費者物價數據，這是今日的焦點所在。廣大分析師給出的預估中值是2月核心CPI同比上漲1.8%。先前公佈的非農就業報告顯示，美國2月平均小時薪資年率增速較上月大幅回落0.3個百分點至2.6%。 2月通脹水平回落可能性較大。若數據高於預期，則將加劇美聯儲今年或加息四次的預期。利率上升對非生息資產黃金形成利空。。

重磅數據CPI遭搶鏡！特朗普“開除”國務卿 黃金美元翻江倒海
[url]
[/url]
日線圖上看，現貨黃金一直處在1330美元阻力位下方，此位是1122.35美元至1366.07美元升勢的14.6%回檔位。現貨黃金在這一障礙下方徘徊的時間越長，就越有可能跌至1309美元。

大行情之夜！美國CPI重磅來襲 美元能否迎來爆發？
[url]
[/url]
市場廣泛預計美聯儲在3月21日的會議上將加息，但究竟在年內會加息三次，還是三次以上，目前市場人士存在分歧。若CPI數據強勁，有望提升加息三次以上的預期。

ETF證券：美元面臨結構性熊市 黃金下半年將飆漲

不過 Gold 認為，隨著美元走軟，投資者將黃金視為避險投資，這只是個時間問題。他說：「貨幣貶值會讓消費者和投資者的購買力下降，這將促使投資者轉向對沖通膨上升的資產，尤其是大宗商品，這些資產在美元熊市中表現良好

狗也不屌

比達上身西口身面咁款

臭閪扮上菜

應該係公司比錢報紙整份咁既野比佢post fb ig引朋友落搭或者做下線
同埋見客又可以show比人睇自己幾pro
工具黎姐

都ok
可以一戰

打呢啲工
叫VP 同你做clerk 叫officer 有閪分別

基本上一入去就可以做副蠢材

因為要昆班水魚落搭，所以個tittle搞到好撚搭馬

話知你係阿豬阿狗定小學畢業，tittle都係副蠢材

因為篇文根本唔係自己文筆

上網左抄d右抄d當自己分析，毫無連貫性，所以篇野一定係九唔搭八

人蠢智商低，dna惡劣，不了

上面堆圖，“飛鵝山花園”

飛鵝山扎山道，得：曉暉花園、峻弦。
邊撚度有飛鵝山花園呀？

歷史上，大部份的好人都係不得好死

壞人通常飛黃騰達，名成利就

點解d港女鍾意打埋d耍太極千字文？

其實一睇呢張圖就知咩事，我可以好肯定話你聽呢d係大陸人開黎走資既公司。（利申： 熟悉相關業內入士)

乜撚野叫 "freestyle投資套路"??? 如果而家唔止Rap，連投資都要"freestyle"

巴打專業，一下踢爆

Freestyle即係亂鳩咁嚟囉，明無

上面位巴打search野好有心機。條mk 妹vp 直接copy and paste，改都唔改，搬字過紙

其實屌下無壞 雖然蠢難改....

點解佢唔講南下北水幾多資金到港！
仲講美國非農！

公關手段 比錢買位當廣告

睇完呢條片睇吓你仲屌唔屌得落

原來啲錢係咁黎 咁撚蠢都有

拎老豆條命換返嚟嘅錢去進貢倫敦金狗...

老豆死左，啲賠償，進貢俾倫敦金狗
女，弱智，幾靚都唔屌。dna低劣得很

個羅逸山 都做倫敦金

唔只大陸人唔只走資

感覺上係乜都唔識, 係度9UP

《經濟一週》（英文：Economic Digest）是香港一本以投資為主題的雜誌，現由楊受成所擁有的英皇集團旗下的新傳媒集團出版。該雜誌創刊於1981年6月27日，逢星期六出版。

《新假期》（Weekend Weekly）又稱《新假期週刊》，是香港的一本休閒週刊，1999年9月創刊，由楊受成所創辦的英皇集團旗下的新傳媒集團出版。

請找共通點

由楊受成所創辦的英皇集團旗下的新傳媒集團出版

你個名就係好例子

皇家 英皇

到底點解成班可以著起龍袍都唔似太子
著suit都可以著到咁核凸，完全襯唔起

個啲公司 好多時 哄啲新入職人 一黎就已經叫佢地去邦x 借貸買 洗濕佢地個頭 再袋一筆 cls

全部衣不稱身

化妝嘅力量真係好強大

不過呢啲臭西做埋晒啲咁嘅陰騭嘢點對得住佢老豆

佢哋老豆係馬夫！

前2日講黃金會跌
依2日升左廿蚊

本來係恥笑緊佢 睇完真係屌出聲
邊有人咁弱智 自己乜都唔識就走去拎20幾萬出黎
仲要用埋d on9理由死撐

呢條柒頭仲能勁！

呢條之前炒左車

無厘貴格就係呢d
撻個朵出來都無人信
相真係由心生嫁

幾億Demo倉都信，真係弱撚智

有群組成員幫完條臭閪，到頭來俾條臭閪屌番轉頭

呢件弱智臭閪港女真係極品

人蠢閪臭格衰，狗也不屌

幾日內輸哂筆賠償，重要再掉多十幾萬落去

佢係受害人
冇呃人
係俾人呃組
唔陰騭嘅

屌，笑撚咗

其實寫篇咁嘅所謂分析文章唔係真係咁難 有樣野叫economic calendar 用法係睇下全球經濟事件 有哂數據包括預測/過去評分/現時評分/對市場波動影響 要詳細啲就要subscribe路x社嗰種經濟資訊同專家分析 好肯定各位巴絲有哂呢啲資料都寫到篇呃到人嘅經濟分析

利申：做緊期貨盤房

咩post黎，有無條link可以refer返

你唔好理呢班mk有幾柒，但佢可能真係搵得多過bank d VP

點解咁多有錢既蠢人到今日都比人呃

想知有無人自己炒金而賺得錢

太多蠢人死慳死抵儲埋一筆以為終於排到自己發達喇
但無睇清楚條隊係排落地獄

香港國際金融中心

屌你老母

弱智

mk扮專業

為人貪婪，但思想愚蠢及幼稚

投資之前又唔做足功夫，呢種傻閪俾人呃係理所當然

破地獄之旅

係咪google translate人地篇英文做中文
之後就當自己寫呀？
又因...又儘管...又但...
Up乜鳩呀

佢老豆去左，廿萬賠償金，得返三千銀？

10皮應該係老豆筆賠償金

條臭閪拎筆賠償金去炒，以為錢好撚易賺

當賭大細咁賭負負碌碌去到30萬

之後再一夜輸到得番3000蚊

條臭閪跟住喊苦喊忽走黎本群組求救

群組成員好心幫條臭閪，結果多謝都無句

仲屌鳩群組成員，再把群組成員的資料洩露俾班狗西經紀，諗住聯合班狗西經紀做鳩我地世界

話要出律師信告鳩我地，屌佢老味，咁撚極品既港女都係第一次見，唔見怪知俾人呃

一個字 垃撚圾

故事精彩
臭西港女無藥可救
留名跟進

LM

呢啲大把啦

上面隻妖怪，月回報25% - 70% 巴菲特做唔做得到

依條女仲有份工係「x懋」期下物業做看更 大公司有秘撈要申報 等睇佢推到被人炒

賣金，咁好專業，咁好搵，竟然pt 做保安

正職保安，pt係金融
可能份正職佢可以成日射波

又係金融臭鬆🐔

做呢行啲女好似冇醜女咁嘅